有無人網上銀行打錯第一次密碼就好撚緊張

第二次打錯即頭要關chrome冷靜下

用手指模

你打呢句嘢都好緊張啱啱打錯密碼？咁都打錯字

差唔多隔幾個月就俾人鎖一次

城大間恒生 10個有11個都係問密碼

次次都唔記得個答案

123456囉